男士植髮要剃光頭？

當年植髮前，曾經以為有得揀剃 or 唔剃，但後來發現，只有降低髮線 ‭/ 數量少 (<‬1000株‭) 嘅植髮手術，或者植「的水」、植鬍鬚之類，先唔使剃光頭......

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出